Text=你想制作一个什么单位？
Title=[movement]
Box1=海军
Box1_Input=water
Box2=陆军
Box2_Input=land
Box3=空军
Box3_Input=air
OutPut=movementType:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=你希望此单位叫什么名字呢
Title=[core]
OutPut=name:+In
Type=String
-stop
Text=它有多少血量？
Title=[core]
OutPut=maxHp:+In
Type=Float
-stop
Text=这个单位的造价是多少？
Title=[core]
OutPut=price:+In
Type=Float
-stop
Text=此单位可以推动很大的东西吗？
Title=[core]
Box1=可以
Box1_Input=100
Box2=不可以
Box2_Input=100000
Box3=不知道
Box3_Input=100
OutPut=mass:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=选择一下它身体的图像吧！
Title=[graphics]
OutPut=image:+In
RunMethod=0,setBodyPath:UserInputWords
Type=Image
-stop
Text=根据刚刚的图像，你觉得这个单位宽有几格？将你所想的值的一半并四舍五入为整数后填入下方
Title=[core]
OutPut=radius:+In
Type=Float
-stop
Text=他可以攻击吗？
Title=[attack]
Box1=可以
Box1_Input=true
Box2=不可以
Box2_Input=false
Box3=不知道
Box3_Input=true
OutPut=canAttack:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=他可以攻击天上飞的东西吗？
Title=[attack]
Box1=可以
Box1_Input=true
Box2=不可以
Box2_Input=false
Box3=不知道
Box3_Input=true
OutPut=canAttackFlyingUnits:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=他可以攻击地面单位吗？
Title=[attack]
Box1=可以
Box1_Input=true
Box2=不可以
Box2_Input=false
Box3=不知道
Box3_Input=true
OutPut=canAttackLandUnits:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=他可以攻击水下的单位吗？
Title=[attack]
Box1=可以
Box1_Input=true
Box2=不可以
Box2_Input=false
Box3=不知道
Box3_Input=false
OutPut=canAttackUnderwaterUnits:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=他射程范围有几格？请将你想的数值乘20后填入下方
Title=[attack]
OutPut=maxAttackRange:+In
Type=Float
-stop
Text=这个单位一秒可以移动几格？
Title=[movement]
OutPut=moveSpeed:+In
Type=Float
-stop
Text=它转弯的时候需要转动身子吗？
Title=[movement]
Box1=需要
Box1_Input=true
Box2=不需要
Box2_Input=false
Box3=不知道
Box3_Input=false
OutPut=moveIgnoringBody:+In
Type=OneChoose3Box
-stop
Text=接下来是设置子弹的环节！
Title=[projectile_1]
OutPut=life:99999
Type=String
-stop
Text=选择编号1的子弹图像！
OutPut=image:+In
Type=Image
-stop
Text=是设置编号1的子弹的伤害
OutPut=directDamage:+In
Type=Float
-stop
Text=接下来是设置炮台的环节
RunMethod=0,setAllbodyImage:随便的参数
Type=String
-stop
Text=选择一下它炮台的图像吧！
Title=[turret_1]
OutPut=image:+In
RunMethod=0,setTurretPath:UserInputWords
Type=Image
-stop
Text=选择炮台发射的子弹编号！(只填数字)
RunMethod=0,setAllturretImage:123123
OutPut=projectile:+In
Type=String
-stop
Text=定位炮台的图像！
OutPut=+In
Type=TurretLocate
-stop
